[超突發］白羅斯再次大規模示威 要求總理今晚12點辭職 否則全國罷工 俄狗出埋閃光彈！

Belarus police fire stun grenades at protesters as opposition threatens national strike

(Reuters) - Belarusian police used stun grenades against protesters on Sunday as tens of thousands of people headed towards Independence Palace in the capital Minsk demanding that President Alexander Lukashenko resign.

Protesters carrying the red-and-white flags of the Belarusian opposition movement scattered as loud bangs and flashes lit up the city's streets after nightfall, videos showed.

The police action came hours before the expiration of an ultimatum set by the opposition: Lukashenko must resign by midnight or face a national strike.

香港用實彈

早幾個鐘

Push

【TVB戰線】「萬千嬲嬲賀台慶」預演直播區

獨裁狗真係好撚賤種

push

推

幾時到香港?

poly嗰陣都有用閃光彈/震撼彈

係
好撚痴線

當日黑警想殺曬poly入面d人

以為香港人三分鐘熱度，好彩gphone都有tweet

到今日都唔明點解要攻入去

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

閃光彈

想將抗爭嘅中堅分子一次拉哂

好似經歷過

lm同推

612就黎冇錢啦

up

其實唔算多
有心嘅各路口包圍住一齊射相信成條彌敦道一齊訓低都得

如果係中大就用嘅話
相信一下子就佔領晒成間大學內外所有路線

仲有畀人捉去後巷折磨真係應地不聞

甚至佢可以派邊界警區嘅patrol 大規模搜查郊區

呢啲當眾都試過

呢啲就另外

What's done is done
林鄭同黑警已經成功將香港轉變為一個監獄城市 而家係時候要諗下點樣進行復仇攻擊

總言之 要喺呢一個香港咁細嘅地方搞陣地戰真係不切實際